點解野食唔可以放落地下？

好似買外賣咁 明明都用袋包好曬 野食又唔係無遮無蔽 你老味叫我野食唔好放落地下 驚烏糟
屌成班港女坐曬係地下野餐 唔撚見有人走埋去講既

菩提本無樹，明鏡亦非台，本來無一物，何處惹塵埃？

港女坐過你仲放食物落去

你個袋放係地，然後返到屋企個袋就放上台
咁地鐵地下既菌就俾你帶左返飯台，食飯時你隻手有機會摸到台面，然後你會扶著個碗，又會揸筷子，就會食落肚。

放野食係地下喂狗咩

用筷子尾食飯？

樓主應該一早出手沙士就唔洗死人啦

駁唔到

係外國見過d鬼佬仲撚勁, 佢地唔怕污糟 手都唔洗就咁用手拎d野食

外國啲人可以鞋都唔著 唔洗手有幾出奇

有早知